元朗樓價即將爆升

有黑 有警合作無間推動元朗樓價爆升

有黑有警有黑有警

唔爆升我去元朗站祼跑